游蕙禎獄中首晚有雞翼食

游蕙禎昨被判監後即時收押，據悉被押至羅湖懲教所服刑。雖然游被判囚於女懲教院所，但消息指其飲食安排一如其他在囚人士同吃「監躉餐」，游蕙禎在囚第一晚的晚餐以雞翼為主菜，配蔬菜、米飯及水果，臨睡前消夜則有麵包配牛奶；至於今早早餐則會肉類配蔬菜、米飯和清茶。

據現職懲教署人員指出，在囚人士的餐點只會按不同飲食文化和宗教需要而調整，各院所主要會提供四類膳食供囚犯選擇，包括以米飯為主食的第一類餐、以咖喱和薄餅為主食的第二類餐、以薯仔和麵包為主食的第三類餐及全素食的第四類餐。除非在囚者有特別要求、習俗限制等，否則在囚人士的飲食都會按署方設定的餐單進食。

每星期的餐單由營養師設計，食材及分量均符合營養標準，包括早餐主菜會有肉類、蔬菜及米飯，午餐有豆粥及提子包，晚餐有雞翼、蛋或魚等，消夜則有牛奶和麵包。

用膳時間方面，署方規定早餐是上午七時至九時，午餐是中午十二時至下午二時，晚餐則是下午四時半至六時半。除早午晚三餐外，囚犯亦可在每日傍晚約六時四十五分開始領取消夜，然後返回監倉，自行決定選擇進食時間。

另外，羅湖懲教所屬於中度設防監獄，可收容約一千四百名女性成年犯人。該院所會安排工作予在囚人士，工作內容包括車衣製衣及洗衣服等，一般剛入獄犯人則大多會先負責清潔，以熟悉工作性質。

菊花已大開發

佢好唔開心

土匪雞翼ok?

唉, 馬惜珍就唔同啦

青蒸

坐完會點。。。？
打工無人敢請。。。
過多幾年又一批政治新人 無人記得囉

晚餐有雞翼、蛋或魚等>>>>>>>>>>>雞翼魚蛋湯?

有消夜咁爽

游b

呢間報館正一垃圾。

食兩個鐘？

一個月先食一餐雞翼 搞罷食

一個月應該會瘦返靚返

通左櫃？

好彩禮拜六仲有雞翼

白烚

唔坐都無人敢請啦，你低能？

想俾腸仔佢食

坐四個禮拜啫，有乜所謂

出返黎做雞，打住淫賤立法會議員

無大麻食，驚佢頂唔順

通櫃個樣反曬白眼

冇左通櫃好耐啦。

靠做咩起家？

睇晒兩頁留言
只能講五毛太多
坐完出返來唔好再搞政治了
香港已經玩完
由他吧

坐完留左案底仲返到正常工咩
而家已經返唔到轉頭啦

飯，菜，肉，汁！

通你老母都反曬眼

通你老母，芝士漢堡

當一個人被定罪後，留於警方或法庭之案底便不能被刪除（除非該罪犯上訴成功）。但根據《罪犯自新條例》（香港法例第297章）第2條，如罪犯是初犯者（即沒有其他案底），及被判處不超過3個月的監禁或罰款不超過10,000元，只要該罪犯在三年內不再犯案，其案底便可被視為「已喪失時效」。

如案底已喪失時效，該罪犯等同沒有被定罪一樣，因此，如他在求職時被僱主或其他人詢問有無犯過刑事罪，他可立即回答：「無」。該人不得因為沒有披露其案底而被解僱。

但案底喪失時效之安排亦有例外情況。舉例，此安排不適用於高級公務員職位之求職者；如欲申請擔任或認可為律師、會計師、保險代理人或銀行董事，上述安排亦不適用（詳情可參閱《罪犯自新條例》第3條及第4條）。此外，如有關罪犯準備移民而向警方申請無犯罪紀錄証明書（俗稱「良民証」），警方仍會在這文件上列出有關案底，但會註明此案底在香港法律下已喪失時效。

傍晚約六時四十五分開始領取消夜
咁早食宵夜

咁你話點？

自己攞嚟

大咪哥

咁如果每3年半坐兩個月監 個官會唔會當初犯

屌
好白滑

咁多五毛

最撚慘係黃6撚 俾個臭閪搶左個位

呢個女仔生涯都幾奇
做女神被吹捧之後做埋議員
之後被褫奪資格
現在淪為階下囚
唔好唔記得佢得20中
之後仲可以有咩奇遇
拭目以待

出黎唱歌
或者拍戲
做精女郎

哈